% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

\ProvidesPackage{colores}
\usepackage{color} % Para definición de colores

\definecolor{azul}{rgb}{0,0.2,0.4}
\definecolor{azulis}{rgb}{0.1,0.1,0.7}
\definecolor{azuloscuro}{rgb}{.1,.1,.4}
\definecolor{beige}{rgb}{0.6,0.5,0.4}
\definecolor{burdeos}{rgb}{0.6,0,0}
\definecolor{cian}{rgb}{0.7,0.7,0.9}
\definecolor{grisoscuro}{rgb}{0.2,0.2,0.2}
\definecolor{hierba}{rgb}{0.5,0.7,0.3}
\definecolor{malva}{rgb}{0.8,0.75,0.95}
\definecolor{marron}{rgb}{0.5,0.3,0.2}
\definecolor{morado}{rgb}{0.5,0.3,0.5}
\definecolor{naranja}{rgb}{1,0.48,0.0}
\definecolor{naranjito}{rgb}{1,0.8,0.5}
\definecolor{rojo}{rgb}{1,0,0} 
\definecolor{rosaceo}{rgb}{0.6,0.2,0.35} 
\definecolor{turquesa}{rgb}{0.3,0.7,0.5} 
\definecolor{verde}{rgb}{0,.5,0}
\definecolor{verdeclaro}{rgb}{0.7,0.95,0.7}
\definecolor{verdeoscuro}{rgb}{0,0.3,0}
\definecolor{violeta}{rgb}{.5,0,.5}
\definecolor{vioscuro}{rgb}{.25,0,.50}
%--------------------------------------------
\definecolor{gray97}{gray}{.97}
\definecolor{gray75}{gray}{.75}
\definecolor{gray45}{gray}{.45}
\definecolor{shaderulecolor}{gray}{0.15}
%--------------------------------------------
%python
\definecolor{deepblue}{rgb}{0,0,0.5}
\definecolor{deepred}{rgb}{0.6,0,0}
\definecolor{deepgreen}{rgb}{0,0.5,0}
